大專生涉攜兩枚汽油彈 於葵涌警署附近被捕

警方昨晚（13日）於葵涌警署附近拘捕一名大專男生，並於其身上背包搜出兩枚汽油彈，懷疑有人計劃向警署投擲汽油彈，該男生目前仍被扣查。

消息稱，葵涌特遣隊於昨晚8時許巡經葵涌警署對開的葵芳邨時，發現一名男子形迹可疑，暗中跟蹤他到葵富路葵芳廣場地下一個面向警署的休憩處。該男子其後把身上一個袋放於枱面，警員隨即上前截查，於袋中搜出兩個汽油彈，當場拘捕該男子。

據了解，被捕男子21歲姓林，為大專生，被捕後曾被押返柴灣興民邨民富樓搜證。消息稱，事發前曾有一輛可疑車輛接載被捕男子到達葵涌警署附近，林男其後自行步往涉事休憩處，該車輛則駛離現場。

呢位手足應該向季炳強索償賠償精神損失

葵青警區一名警長涉嫌妨礙司法公正，今日被新界北總區重案組拘捕。事緣本月13日葵涌警署發生險遭投擲汽油彈案件，警方及時拘捕一名青年，制止爆炸案發生，警方之後接獲指控，指是有警務人員自編自導事件，安排有人於犯案後採取拘捕行動，雖然指控未必真確，但葵青警區為秉公辦理，主動作出調查，並將案件交由新界北總區處理。

消息指，揭發今次案中案，是由於葵青警區繼續就擬施放汽油彈案作出調查，與此同時，收到相關投訴，指有警務人員疑安排被捕人士投擲汽油彈，並在及時作出拘捕，認為必須嚴肅處理，絕不姑息，案件交予新界北總區重案組調查後，今晚拘捕一名38歲警長，他目前仍被扣查。

邊位裁判官？有無拒保？

今次真係收錢掟汽油彈
不過係收賤賊錢

白警

69大遊行之前咪有單拎狗車

汽油師

同期有幾單類似嘅案件

根本破壞都係狗自己做，再屈後生仔

又放野入人地袋老屈呀？

一定要脅人哋做
成個黑警行埋嚟 你唔做搞鳩你搞埋你屋企
一個靚仔實驚

片中其中一個拘捕者，就係自編自導自演果位

唔上新聞露下面又點立功呢

推

分分鐘老妨狗衰更大鑊野（殺人強姦？）
所以佢叫佢食依單細嘅當無事
又可以息民憤